人家調低香港評級是有理由的!!!!!!!!!!!!!!!!

中共點會放棄自己的貨幣主權同地位？

呢張圖入得歷史博物館